點解香港人咁愛香港

明明香港物價高，樓價高，生活水平差，人多地少，工時長，人工低，但點樣香港仲會為左呢個咁扭曲嘅地方抗爭，堅持咁耐？究竟呢個地方點解仲值得我哋咁愛？
.
.
.
.

係因為香港呢個地方有香港人，我地先會堅持咁耐啊！

生於斯長於斯
香港係我地既屋企
如果連自己屋企都守唔住
就算比我移民到去外國
都一樣會內疚自責

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

賠上性命仍然值得？

我相信今日出得去既任何一個香港人
已做好準備賠上性命反抗
先做到今日真真正正意義上既
「光復香港，時代革命」

值
我死左換到香港自由
我無所謂

但香港人先係香港最珍貴既野 如果要用到好多手足既命去換取自由 係咪都係仲值得

冇話值唔值既 呢啲嘢冇標準答案
睇你點睇呢一樣野

對我嚟講只要大家自願既就值得
最珍貴既係手足付出既血汗前途
一輸左佢地就隨時咩都冇
仲未計失去左生命既人

自由可能真係唔值啲咩
但係我唔想辜負任何一個手足
所以絕對唔輸得

我老豆成日叫我移民 我心諗 移乜9 要移都係班新移民移返上大灣區先啦

因為我喺呢到大

我地為既唔係只係我地呢代人，
呢個香港係要班後生既延續落去

我會為我既下一代犧牲
我唔會退縮
亦都無後悔過

物價高，樓價高，唔關香港人事，係外來投資者，同政府高地價賣
生活水平差，工時長，人工低，政府問題，加埋班圾垃建制派奴才，民生野乜撚都做唔到

以上有責任既人都唔係香港人，佢地只係一班用香港名，搵自己利益既人
香港人愛香港絕對係因為善良既本質，同以上既人無半點關係